好似就黎冇左你，就會想搵多啲你。

同你就黎一年，你今個月好忙，但都留放假果日見我，原本應該冇咩渴求，
但你做咩係戲院fing開我隻手.......
你做咩無視我話掛住你。
近排做咩會藍tick我......
係咪已經冇咩野講了 定已經冇野再想講
定已經唔想再同我講野

果一日開始，就好似冇左安全感咁 每時每刻會睇住你whatsapp就係想見到輸入中
你成日話：「我仲細仲有大把世界。」
我剩係想同你一齊老，一齊生活落去
你成日話：「你仲未見識過世界。」
我見識左了，你就係我嘅世界。

醒啦好嗎。

要醒好辛苦呀

嗚呀

你咁落去你唔會好過得去邊
你依家又好開心咩

最尾個句有touch到

有佢係我隔黎，我就好開心了

唔敢同佢講

佢個人係你隔離 個心都唔係啦
你要呃自己 咁你要記住
條路自己揀 仆街唔好喊

嗚呀 我上黎放下負都要被訓話

Hi小賤貨

次次想放底又忍唔住搵 結果唔夠兩句又dead

me2

你唔係未同佢一齊架咩

點解咁多人好似識我咁

再繼續落去盞辛苦死自己架

咪做on9仔啦
利申：on9仔

佢暗示要你要自動走 分手 都做得好明顯

何必為一個人放棄更好嘅嘢

一樣 唉 忍住啦 我努力忍緊唔搵人啦
佢都厭我煩啦應該

好times of love

我係垃圾

最尾個句

好想一直留喺佢身邊 希望終有一日打動到佢

攬攬

好想比人摸住個頭同我講冇事嘅

摸摸頭
冇事嘅

多謝 即刻喊左

喊完舒服啲
小心眼腫

屌你男人老狗 仲話條女係你既世界 你知唔知個醜字點寫 男人痴身真係好嘔

為左佢 放棄全世界 然後佢放棄左我

最尾個三句

佢好好，就係對我唔好。 但我就係鐘意佢對我唔好。

男人老狗搵樣興趣專注下有冇咁難
搞撚到冇左佢你唔掂咁

喜歡你讓我下沈 喜歡你讓我哭 能持續獲得糟蹋亦滿足

係時候要返黎現實世界

gay post

會落地獄

完左了

Take care

take care